光復香港【金屬襟針】正式上線嘞 !!!

屌你老味！！！

之前已經出d 19 自由閪t shirt
依家又黎

好樣衰呀屌

夠未呀 出黎做乜鳩呀